有無人覺得自己一世都唔會拍拖（23）

踩中1001 繼續圍爐

聽日下晝三點愛丁堡要人！

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

最近繼續小精靈大師之夢

用ex 既條件去搵新人，根本唔可能會搵到
好後悔

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

咁夜仲未訓

+1

咩條件

係人面前比面我，識煮野食，有身高，有身材，聰明女，唉數唔曬

其實用條件黎搵伴侶
本身就係件on9既事

我知，但當同佢一齊過之後就無形中拎左黎比較

之後呢

之後識d 女仔根本都上唔到心，久而久之就斷左聯絡了

分左咁耐，就算想開始另一段關係，都開始唔到

係阿，八九個月都未放得低

你對佢好，佢反轉豬肚嘅咪即係冇計傾
最簡單方法就係借錢比朋友，一二百咁唔使多，好快睇清一個人嘅本質。

咪傾

何謂之正常先

如果睇身邊既例子咪係 睇我自己咪唔係

點解咁貴

齋睇樣已經係最易簡
我自己就覺得街上面十個後生嘅有一半都係正常樣

手快有手慢冇
唔主動爭取機會唔會跌落嚟俾你

又到新年 你拍拖未啊

未呀
嚟緊三十年都會收你利是

仲有一個禮拜 有無人都係無朋友

Lonely Lonely Christmas

不如出來

你幾歲
我18歲巴

25

平時有咩興趣

一齊搵定老人院

LM A0 22 圍爐取下爐

打機 食飯
大家都係巴介唔介意

兩條友好gay
有冇多啲巴打

唔想老到要住老人院
係老人院入面無人探仲慘

有好多老友記一齊

覺得出來聚點都好過一條友係屋企發霉
利申非gay

訓先明天上班

毒L冇乜fd會短命啲

一齊等死

近排睇電視見到
老人院生活都可以幾精彩既

有伴就想長命啲無伴嘅話真係退休後十年內好死

點適應

貴嘅老人院先精彩
窮撚都係

儲定錢 橫掂毒撚冇地方使

飲咁多傷身呀

明明以前覺得一個人係無問題
養生啲好 咁搞壞身體最後又要自己毒伶伶咁睇醫生做手術

毒撚可以對自己好啲去多啲旅行買多啲野比自己享受

上嚟實有人陪你

我唔鐘意去旅行 買嘢
整係一年買幾隻game又真係慳到少少既

我慳唔到添好鍾意旅行同食野
善待自己！

完結之前玩盡佢

最緊要自己開心
錢買得到嘅快樂一定要買

同 老豆老母成日話我曬錢 老實講我都唔知慳埋慳埋d錢究竟有咩用 車又上唔到拖又冇得拍 唔洗係自己身上唔通得葬禮先用咩

24返公25 26想搵人出

成個情景好tvb 啲 drama咁
sor 我笑左

咩酒幾千
北上仁k?

終於有人明 唔係無朋友 係根本大時大節個個朋友都唔會得閑理你隻單身狗 所以先會咁寂寞

咁樣就岩
有邊個好得過自己對自己
做人就應該自私啲

好認同
但我亦都好窮

我覺得大時大節
最好係一大班人出黎玩
可能我自己比較中意熱鬧多過二人圍爐sweet

上嚟圍爐

諗住睇下呢度有無人出來

有
上星期咪攪左個聚

聖誕

分左手之後其實都接受左單身仲覺得幾好
不過臨近冬天+聖誕節就突然好寂莫

等你吹雞喇咁就

30歲a0
唔好話識女朋友 識朋友都有困難
份人感覺陰沉 樣貌神情聲線都生人勿近
就連識左廿幾年既親戚/看更都唔會想同我講野 人生何已完

吹雞

係以前過節有frd一齊圍爐好開心
諗起之後佢地全部都要陪男友得自己一隻

明錢根本係浮雲
自己賺自己洗又無阻到佢地

我以前就係 而家自作自受

單身唔鍾意

點解你有我張相

每年都見到呢張相

唔要呀 我鍾意俾人管

我覺得自己一世人只會拍一次拖😂

我有女朋友就會斷哂女仔fd

點解你咁mean

我好鍾意俾女仔管

我無我會畀哂女朋友

唔會女朋友大哂

星單你注定一人
無野食又無氣氛

點解分手？

岩

我鍾意痴身既女朋友 但識親都唔係

姼

無 好寂寞

今日個天色幾靚吓

點為之正常

你個名係咪唔同左

點解我記得有個薯頭薯眼薯頭蛋

有無圖

完來另一個人來 我好染

Google搵到既舊po

你自爆

我自爆咗啲咩

唔係我嚟
第個人嚟

我都記得有個人ac名同我好似
原來係呢個名

睇返完來係薯仔薯蛋薯蛋頭我好似成個記錯

無圖既

隨緣啦呢D
冇得強求

你個頭咩事

咁易俾你知架咩

唉唔好提

P牌仔識唔識規矩

咁開心既野唔些牙

由佢啦

有咩開心野人生好唔開心啵

P牌當然ng sick la

我地會開心

我先無咁傻豬豬

無圖點討論

你是鼻七

好似akb條女剃光頭咁

吳廣德

Po到無圖咩

我是啊

應該會好似男人

要剪完先知

將啲紫菜黐哂上頭度

幾有創意
又好好笑

[Tg] 放低TG就會有人搵? (79)

靚仔會唔會易d

咁我無希望了

我個頭綠色

你平日用咩打理

我個頭要搞好多野喎

我漂染 要用去黃洗頭水 補色洗頭水 護髮素 髮尾油 髮膜

我勁多護膚品同護髮品 分分鐘多過女仔

我唔係 我會化妝

絲 ?

巴

去精子銀行可以搵一筆

你個頭到底咩事

巴也化妝 ?

化妝好正常

唔係話唔正常
少見啫

格離個絲打叫我染綠 我而家愈洗愈綠

我咩色都染過 而家係綠谷出久隻色

頭髮又少又幼又油又塌既表示

紫我染過灰紫同粉紫

唔靚我做咩染 灰同紫都係易退既色 我染呢種色係一日用洗頭水 一日唔用用埋去黃洗頭水都KEEP到1個月既 不過頭2日唔好用洗頭水 想再耐D就要用埋補色洗頭水

我好似仲有果陣張相

[member]佢是咪諗住有屋企人加持就一定得米?做錯野唔反省都算啦 仲要講悔氣說話[/membet]

俾人話係死mk有無得救

有 毒撚就冇

但係俾人話mk係咪印象差

雖然唔樣衰 但都覺得係命

而家個頭家之前

去邊都一樣 重點佢有無心幫你整我fd做salon佢話好多時都好hea

同埋去salon人地問你想點整你唔好講求其 因為佢真係會求其整 通常salon都會定左客人話是但佢就全部整哂同一個頭

咁我又無咁hea

我自己識剪

我有一套較剪喎 同個剷

我有自貼過

淨係得頭髮

會被人鬧mk

覺得會有人認到我

我25 個樣21

你地幾大

我

一齊食

瘋狂查潤膚之前得30幾%濕度果陣勁開心 點知依加又變返50幾% 又開始出油

唔關事係我問紫定綠 格離個絲打叫我揀綠

我都係油性 好難化

come 幫你攞埋位

下次一半紫一半綠

我前幾日先買左件coat 今日廿幾度但係死都要着出街

嚇親人 試過銀+藍

我想染髮尾紫 大不了一野剪左佢

[member]啱啊 果時成日想搵人陪 真係唔好 傷害人自己又有罪惡感 依加反而一個人覺得更自在 所以果次之後都出唔到pool[/member]

著左件薄長袖 office入面都仲算凍

咩呀咁你之前點化你無洗面咩 用埋化妝水
btw 我巴

浮粉咪見到一點點咁囉 好似係

紫唔一定要漂 睇你想邊隻紫

可能係我化妝前冇再況一次 我用埋咩化妝水都係會好快出油 就嚟放棄治療

粉紫果隻掛 漂左會淺色啲

咁又冇呀 唔知點解連同行個friend都話我有

咁尷尬我會直接搵藉口分開走

我都油架 你揀for油皮既護膚品有無用碎粉

最易係眼鏡鼻托位見到

粉紫要漂 唔漂可能會變左紫?

歐美啲baking方式上碎粉會唔會好啲

阿叔

有呀 透明果種

樓上叫你試下baking

做咩呀

你係咪最老

落咁多粉唔係反而會更厚咩

掃返走架嘛

下次試吓

你唔係阿叔咩

阿蛋

想食pizza有無人join

你唔係同絲打食雲貴香咩

邊個絲打

佢絲

放人飛機正衰仔

邊個 佢都無約我

依家先發現咩

係既 但硬係覺得戀愛中既自己會變蠢

位都搵埋

一定會蠢左，如果唔係幸福肥點黎
單身時好理性唔會食好多/會Keep

好似喺街見過你

咪係 好傷心囉

有人約我實去但佢無約

唔L係掛

食pizza

我竟然睇唔到係我衰 下次請返你食

下次啦

熱氣

行得

咁係極正常既一件事

但點解我仲咁瘦

肥左係另一半到

oops...

我都想知

收返佢錢

可唔可以教我溝女

我笑左中右上下前後

我認真 無人陪我過聖誕

朋友？

唉

你要做我朋友?

我哋已經係

朋友可以一齊玩

我識唔到女仔

你由得我死啦

新嚟Lm

求介紹你同學

真係冬風起 發情期

唔通你同學係我個妹

押韻

你唔明

明呀
成隻狗公周圍搵柱un

即係之前唔公開突然公開

本身係秋風起
但過撚左

你間咩中學
我嗰間唔好話全級
全校都未必有一個

我成日轉校 連朋友都無

而家仲熱過以前秋天

好善霧你地返學有朋友

我嗰間真係出名區內最唔掂
不論男女冇幾件個樣ok
整係focus學業
老師學生日日j成績
升上U啲人仲要柒咗

其實我冇乜
得幾個毒撚fd

我讀書果陣連一個朋友都無又跳級又轉校 係一個都無

咩事？巴打神童？

小學果時跳過兩次級 同班既全部大我幾歲
中學果陣成日轉校同班果啲讀左成年連個名都唔記得

食返碗蛇羹先

CHING識食我為左個EX 幾年無食過了

我嗰間好現實
三班理科精英
兩班文科俾人叫垃圾
得幾個學生勁

點解

年年都食 冇人可以阻止我

EX係台灣人 全家食素 我仲要陪佢食
佢唔俾我食蛇 所以我從此無再食但係我好鍾意食

我又要頂唔緊了

睇返10a港姐
當年放榜個訪問
真係柒到飛起

頂 我完全唔記得中學同學既名

畢業冇幾耐已經唔記得了

我係讀緊果陣都唔記得

CHING幾歲

咪講過18囉

我自己認為女人最佳食用日期係18-21
皮膚大 drop 前同識打扮既平衡點
所謂學生妹(中學)
除非本身好靚
如果唔係多數都好柒
真係吃不落的, 除非你當時都係學生

你都幾中意知人幾歲喎

咁細個

點係咪想打交

想知知完會點啫

對症下藥

我係18歲之後先開始保養

你哋點護膚
暗瘡十一歲生到十八歲
塊面就快爛

你巴絲都問唔通想通殺

非gay

我好多護膚品 要續樣講?

基本呢

咁又唔係一定要發展做朋友唔問得咩
肥婆巴話佢係我朋友來

我記得你幾歲

唔駛記得我, 忘記我吧

做朋友要知年齡咩
雖然拍拖都唔需要

洗完面用爽膚水同乳液得閒用下DEEP CLEAN MASK同保濕MASK其他既太多唔知點講

我覺得知年紀好正常我同40歲既朋友傾既話題都唔同

基本上你知道左自己咩膚質 就要搵岩膚質既護膚品 其他既大同小異

應該係油
朝早起身覺得塊面油淋淋
唔洗唔舒服

我都洗左好多錢係身上

起身一定油架喎 你係咪洗完面轉過頭好快又出油先
你用邊隻洗面產品

呢啲天氣塊面出油應該真係油
但我乾到裂 唔知有乜好用
睇多啲試多啲啦

平有平用 貴有貴用

洗完會好乾
晏晝已經出哂油
我jam我家姐既用
大家姐弟應該膚質差唔多掛

你乾性既話反而要用返油性既野喎

我有用油啊
乾到裂係比喻啫

你唔只要洗面 要保濕同防曬架

咁你又幾多歲

報告老師25

你25歲
40歲係你同事 ?

都有我性格好似同咩人都做到朋友

我反而同啲30+唔係太溝通到
何況上到40

我興趣太多同咩人都傾到 同啲阿叔除左食煙賭錢我唔會參與 其他我咩都吹到兩嘴同阿姐就多數講佢地仔女

正

唔sick

肚餓了

佢唔係阿叔

第一次聽女人想變老

童顏同變老係兩回事
童顏唔一定靚皮膚
好膚質唔一定童顏

未見過

肥婆巴

點解成日轉校？

點解成日轉校

點解要成日轉校

做咩要講三次

因為很重要

因為成日搬唔係無地方住

LM 24歲 A0巴

me no

你喊乜柒？

別說了

人巴

直線話上面巴打成個怨婦咁？

你問左佢幾歲未

見到個小學雞係咁講粗口鬧佢阿婆

我識左佢幾十年

係喎 我計下先

痴線架點解會咁

個PO本來就無人

滾

我滾左就無人陪阿叔傾計了

個個都上哂岸 有人陪聖誕

拍拖尼啲野，自從我拍過之後先發現原來我都係中意自己一個人多啲，同人一齊下下都要就住人地，出街又唔可以淨係諗住自己想睇啲乜嘢想食啲乜嘢想做啲乜嘢，點都要顧埋另外一個，好冇自由，好辛苦。 拍拖嘅時候真係好唔開心，到咗後期真係每日都諗緊點樣分手，又要唔好hurt到另外一個人。

出來搵我食野

講我？

7仔好耐無見

會咸?

其實大部分男仔係咪同女仔都無咩好講，做聆聽角色居多。佢地習慣相處模式係一堆男仔玩，如果唔係想拍拖，揾個伴侶，都唔會同女仔傾計

人人唔同喔 有D習慣兄弟模式，有D斯文D 有D...

你想我點答

哦，唔出聲個啲
毒撚嚟嘅，去到邊都好靜，包括同所謂嘅fd都係咁
心態同人格上都有啲問題，請小心
（毒撚一名上）

我未同過女仔講野

我感覺上除左好明顯溝女時會主動講野,同年齡都好cool,一係就大過我，當我細路女咁講d為我好既說話，搞到我唔知點應

同女仔可以兄弟模式，應該個女仔都係男仔頭啦

我識嗰個肯定唔係毒，係cool cool地

你係依到咪同緊女仔講野

係咪溝緊女？

唔識溝女都係女溝我

最主要係睇下靚唔靚

saved

你一定好靚仔

無用既

Sad but true,加有無發展可能

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

除左抵撚你死之外都唔知講咩好
下次再努力吧

俾你講咗先
正想咁講

頭先坐我格離個女仔陣香水味好勁 佢仲要係咁係我格離撥頭髮

唔係唔鍾意 係佢坐我格離係咁撥頭髮

唉屌我幾時先會有女朋友

我覺得上網 同面對面講野兩回事啦

呢度又唔使理對方表情 想講先講
見到面就煩好多

但係女仔都幾靚但係佢唔知做咩坐車狂撥頭髮

特登俾你聞

毒撚係

我中意洗水液味
玫瑰味特別難頂唔知點解

完來係咁

佢唔知做咩係咁整

可能落埋降頭
等你愛上佢

我唔係紫菜頭我係靚仔

睇過

紫菜頭

私下俾你睇

點解你地要攻擊我

你係咪白白地 17x 穿耳
上次見個綠色頭男仔係咁

想食紫菜
不過唔食得

救命俾人知左樣

又係互推1001既時間

平均4日開新post

知右樣未? 😁

鍾意一個女仔初時同佢有單獨食飯睇戲，幾乎日日有wts 都有好多話題，佢都對我好熱情，都有身體接觸，佢係一個好social 嘅女仔，呢啲行為我覺得佢只係當我一個唔討厭嘅好朋友，係我自己諗多咗。 直到佢有一段時間唔喺香港，大家就幾乎冇聯絡，都冇點wts過，去到最後我wts ig佢一係已讀 一係就好耐先是但覆一兩句，真係普通朋友都未必咁冷淡。 最近聚會見返都係冇接觸，招呼都冇打，其實係我唔敢去面對。 一個A0咗廿年以上嘅廢物

唔廢唔廢
依到有個更廢(長年摺屋企嘅)係到
同同年女生，出街未試過
身體接觸，有BB點算
女人味，嘜傢伙嚟

你到底係邊度見到我 講

又唔好成日用歲數充斥個慘數
其實性徵發育完成到依家都不過十年
有十幾年時間係小孩嗰啲就唔係
過左十年先再話廢都未遲

前幾日咁岩識到個女仔，第一印象各方面都令我對佢幾有好感，傾過幾句又幾岩傾咁，但好快就唔會再見到佢，諗緊應該點好

利申A0 22年毒撚

唔記得了 紅磡？

無乜時間了應該都係見多兩三次左右

問興趣 攞contact 約下次見面
萬變不離其宗

佢一直都係冇男朋友 但我同佢嘅接觸斷晒咁滯

人地都有仔
你就乖乖地啦

人地俾哂好牌你都唔上 又真係抵撚你死 下次唔好喇

想死了

你怕醜

7仔有咩興趣

真 不過缺點係我接近邊個所有人都會即刻知 然後助攻抽你水

你問我自己嘅興趣？

有無人覺得自己一世都唔會拍拖（24）